請廣傳呢條片-反送中人士的心聲

聽完真係好感動

大家真係可以用10分鐘聽一聽，然後send俾你身邊的朋友，屋企人，俾佢哋知道我地既心聲！

push

推

推！

推..

幫推

thx

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

等多啲人聽到

睇完真是哭左出來

推，推上熱門！

Facebook link 方便share 俾所謂既大人睇

推 真心個個都應該睇

聽到眼濕濕